# Projet Test 1

Premier projet
Ceci est un projet sur l'utilisation de GitLab :
*  Code open source
*  Gérer des issues
*  suivre l’ensemble des problématiques du projet

>  Il permet de manager, planifier, vérifier, rajouter, créer, packager, le mettre à disposition, monitorer, sécuriser.